［聖誕禮物］求耳機推薦

想送比女朋友

有無巴絲可以推薦下送邊款好？

佢之前用開果個壞左 想送個新既比佢

Budget: $1000

唔該各位

im70

留名睇加多少少系列
我開頭先 海王星

試下final 3000

e2000

ls200

westone um1/pro10

$1000買你老母耳機咩窮狗

Onkyo E700M

se535

唔緊要啦，啲女人唔識聽，買咁貴做乜

SE 215

Final Audio e3000/2000

岩岩想講LS70, $1000買到LS200咩？

如果對音質要求唔高不如買啲$700/$800既true wireless? 夠哂方便，前排試過beans, 外形岩女仔，聲都ok

多謝各位既意見

呢個好似唔錯

Exclusive 5
Final audio E2000
都應該岩女仔用

留名

停左産好耐啦